[工程巴絲入]關於rules of valuation of variation

求問contract rate 同 contract rate with fair adjustment 有咩分別 感激不盡

hku?

Cl 13.4

邊科

Ive仔

Contract rate 差不多一樣 可能改少少高度 但個數唔大
Pro-vata rate 相似點較多 如200mm concrete wall 轉做225mm brick wall

Concrete wall 同Brick wall 有咩相似點

其實e 個係star rate

再讀過書先教人啦